隔離深水埗偷手機個po係流料，風向po

深水埗中國移動有人扮手足偷嘢

呢個po個樓主用大陸用語，
用一台手機個台字做量詞
竟然有咁多連登仔信

已經不停叫樓主唔好推改返個標題
因為明明在場有大量人士都見到係南亞仔偷
死咬話係香港人搞
之後仲有大班五毛同佢護航
佢仲要繼續帶風向，做新聞
大家同我一齊檢舉佢

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推
咪撚再覆佢屌你老母

佢根本就係屈手足偷嘢
然之後出邊就會有大量冷氣軍師叫人割

推啊屌你老母個臭閪

幫你推啦bb

咪撚再覆隔離個樓主
樓主個po係屈手足做新聞

推佢老母個臭閪

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

11 PRO MAX邊有紅色

繼續繼續推

屌佢老味做新聞

佢一出完之後
大量連登仔出po割蓆
根本就係假定左手足偷
但明明大量相片都係話南亞仔偷

明明就係咁
一個手足都影唔到
都可以有冷氣軍師割席

肯定係帶風向
因為無公司會將幾百萬嘅貨就咁擺出嚟

想問遮左樣個d手足係咪南亞人 ?

偷野一定割 希望無手足咁做

iPhone 11 pro max撚有紅色

iPhone pro max有紅色？

已經report 咗

檢舉佢老母個臭閪

其實佢地都唔係偷

因為係唔會有真電話擺出嚟

除非係d 上晒牆/擺枱嘅demo機

不過數量唔多

同埋唔會有盒

有做過part time就知

Up

想問除咗樓主一條友之外
仲有冇其他證據證明有人偷野？
但係有大量人見到係南亞頭

屌你快啲睇呢個po

個post已經討論緊就算今晚好彩影到，但遲早出事，唔可以再咁爆舖法，對場運動風險太高，除非約法三章，真心要非常強既文宣背景去做，唔係前線步伐文宣跟唔上

屌你係咪咁多人鍾意fake news

推

今晚D風帶撚到
岩岩先有人屈手足亂打人

［member]我見到一幕
但唔係後生唔係南亞
係個中年阿叔

有個中坑冇罩冇盛係中移門口拎左盒電話
佢行左幾步就返去中移門口扔返低部紅色dummy機
只係拎左盒電話走

[/member]

你講乜嘢
拎咗盒電話又丟低部dummy
即係佢拎咗個盒走？

講撚左呢間鋪係用來自助交費+放SALES 賣PLAN

係南亞仔偷呀

成間鋪得吉盒同埋DUMMY , 另一間先係主鋪, 呢間係分身鋪

要推推呢個

第一次拎左一盒iphone+紅色電話
再返轉頭咪扔低左部紅色電話
剩係拎左盒iphon走囉

iPhone 11pro max係冇紅色

推同我全力

幫手推，條撚屌個po又上熱門

我唔知果部紅色電話咩牌子wor
果陣長沙灣道散緊
總之一瞬間就係見到紅色電話

咁即係廢佬啦

幫推
不過我原來已經一早block左佢
唔怪之得我見唔到有個咁既post

條契弟比我屌得多
你老味咁多人跟風開po

今日先屌完佢來
成條臭四咁，啲廢話多撚到

屌佢老味
啲風向全部上晒熱門

同我推埋呢個上熱門

如果係中移入面執到新IPhone嘅請注意

每部機都有得跟返IMEI黎睇啲機派咗去邊間鋪嘅，如果柒係呢個位就唔抵，請自行決定如何處理。

J

始終不可搶嘢呢point係valid

up

係就係
但唔係叫你認手足偷跟住同佢哋割蓆

已經負評+report隔離post
推呢邊

中伏

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

真假都好 唔好再攻擊多貴重物品既商鋪
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

Push

偷野搶野為私慾一定割

講真台電話已經好耐冇聽過
（有專登click入去睇po）
自問都多喺鄰國啲forum打滾
佢啲用字雖然已經好貼近native speaker
但係有啲習慣又真係幾明顯改唔到

例如鄰國人好鍾意強調自己冇講大話
然後會用好多好嚴重嘅字眼
例如「死媽」「死全家」etc
（如果要符合佢哋國情嘅話）
（會變成「死🐎」咁）
呢點開po嗰個中得都幾明顯下

anyway呢種po拉爆佢就得

重點
我絕對相信手足

當我知道好多手足情願捱麵包
當晚飯都唔偷唔搶嘅時候
如果我咁都去懷疑手足我仲係人嚟嘅？

我覺得佢唔係5毛掛
係佢開笑9 大6人戰線之後 一直有追蹤開佢
我比較驚係 佢係咪俾狗捉左 個AC換左人控制

利申番 我空AC係防有紀錄俾狗跟到

美軍閱兵短片 支那網民： 真窮酸怎麼打勝仗

新京報：老外羨慕中國先看病後給錢 被網民狠狠打臉後禁留言

警員玩棒棒！高清無碼圖

連登原來有好多支那人mon post，入嚟同支那人打招呼

一定要加火 / 水魔法，唔係實有啲仆街趁火打劫

其實下次手足跟手打爛啲貨咪冇人偷到

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

屌 佢仲要死兜香港人都會用"台"
真係從來未見過香港人用台囉